曼聯其實好垃圾

輸好出奇咩？